【投票】若果兩星期內香港確診人數急增，７７７會封關嗎？

屌佢老尾，依條撚屌究竟知唔知嚴重性，
反修例柒出國際之後先，先識撤回，但今次仲大獲過逃犯修例呀！
依家仲有機會俾你爭取返少少民意，都唔撚做，究竟你咁嘅思維點做特首？
不過你要攬炒咪黎囉！！
咪撚俾我估中，出撚左事先後知後覺識封關呀！
你知啦習大大幾撚愛香港，講撚左成大半年都唔捨得出解放軍，
就證明佢對香港幾咁著緊啦
出事之後真係唔知你點同習大大交待呀，柒婆！

林鄭知錯，會封關
林鄭繼續維穩，不封關

到時係被外國封關喇

到時封同唔封都冇分別啦，都已經傳開左

死晒都唔會封

死左人都唔會

一定唔會封

核彈都唔封

封左
到時點樣大逃亡

全中國都會封，然後林鄭都唔封

罷工救港 功德無量
請加入工會

條八婆想香港人死好耐

唔封！佢要用病發使到所有港人死於自然！無可疑！好過用TG ! 因為與佢無關！

唔會

私事 工了

777會話病毒已經係社區爆發，封關意義不大

相信好多人到時等柒婆和你吐

急增左先黎封都已經冇用啦

到時已太遲

無意義嘅野佢先會做架嘛

會
因為要防止香港感染武漢肺炎嘅人傳染返班蝗蟲

梗係唔會啦

仆街777

到時封唔封都一鳩樣了 ... 因為香港已經自成一個疫區